MIRROR《ASAP》Dance Version

其實asap跳舞快歌嚟講真係唔差 隻編舞難得幾好睇

間房明顯太細

首歌唔入腦

尋晚現場睇正到爆

型撚到

編舞編得唔錯

現場好過練習版太多

個studio太細啦 跳得唔夠放
應該係個mv剪唔切先臨時拍個練習版

認同 現場版震撼好多
希望viu搵間大房畀班仔練舞